[網球] 想學網球應該去邊到學

而家跟緊一星期一堂4-6個人既班上堂
但真心覺得唔夠 想搵啲一對一 或者 一對二
少人啲既上 咁個Cocah都focus多啲落自己到
有無巴絲打試過報過:

想搵啲意見
利申: 打左三個月 正反手都ok 開波唔係太好

睇真啲呢個website好似係for小朋友
有無咩網係搵網球教練

搵我教教

巴打覺得自學得唔得？ 利申： 同fds經常鳩打

去啲網球場直接問教練，去網球總會學，之後直接問教練，所有教練都會單對單教既，爭在你啱唔啱姐。

龍馬